有冇冬陰功湯fans ?

有冇人勁鍾意飲冬陰功湯，分享下邊間泰國餐廳足料丫

勁鐘意飲
成日覺得出面d冬陰功唔夠酸

一諗起d口水就湧岀黎

我女朋友好鍾意食 但我麻麻

好少出去飲，自己煮會好啲

𣎴要再說了 冇錢食lunch呀

小曼谷啲冬陰功酸到pk

推
求分享

所有酸酸地既湯都岩 羅宋 北越牛酸湯 冬陰功

你一講起就好想去食

我食過梅窩有一間，d料勁豐富

就今日去啦

叻叻

在何處

冬蔭功超正

好撚鐘意食酸野